\chapter{Zieliński - Układy analogowe}
\section{Opis działania programów}
W programie~\ref{prog:r4} przedstawiono metodę projektowania filtrów na podstawie zer i biegunów, oraz na podstawie transmitancji
\section{Programy}

\begin{figure}[ht]
    \centering
            \includegraphics[width=0.9\linewidth]{../R5/r5f1.pdf}
            \caption{Wykresy z programu r5.m }
            \label{fig:r5f1}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
    \centering
            \includegraphics[width=0.9\linewidth]{../R5/r5f2.pdf}
            \caption{Wykresy z programu r5.m }
            \label{fig:r5f2}
\end{figure}


\begin{figure}[ht]
    \centering
            \includegraphics[width=0.9\linewidth]{../R5/r5f3.pdf}
            \caption{Wykresy z programu r5.m }
            \label{fig:r5f3}
\end{figure}

\clearpage



\lstinputlisting[language=matlab,style=default, caption={Kod źródłowy programu r5.m}, label={prog:r5}]{../R5/r5.m}

